覺得天氣個仔好睇嘅應該都係淨係鍾意睇爽片、愛情片嘅MK仔嚟

講真套嘢只係重覆新海誠以前玩過嘅套路，冇咩新突破新技術

有個朋友仲睇咗2次話好好睇，聽完佢講去睇，心諗講到咁正應該唔會差得去邊

睇完真係屌出聲，BGM冇你個名嘅洗腦程度，劇情勁悶，高潮位唔高潮，係得畫面靚

被伏到心情勁差，勸各位咪能去睇，哂錢哂時間

Mk駁唔到？

全力支持風紀委員

牙久冇錯